點解咁少黑人做和尚？

因為唔想變 黑人僧

仲有冇

唔夠智慧

十年前都已經聽過啦

Cls

笑到我gap gap聲

點解樓主唔俾唔俾黑人插屎眼? 黑撚人憎?

笑左笑埋右

屌完會有黑眼圈

因為黑人做牙膏

唔錯

點解唔俾和尚擔遮
因為社會唔容許有人無法無天

Not in hk

Kkk先係正義

非洲和尚 細細個已經聽過

山口組講笑話係咪會變笑口組

十年前未出世

力蘇